國小miss電眼甜笑 網友推爆：懇親會爸爸們一定準時到

網友分享多張該名老師與學生們開心互動的合照，甚至神出IG連結，文章被網友推爆，紛紛留言「好羨慕這些屁孩」、「這個氣質沒得挑」、「有點像賴薇如，但又更清新」、「如果我以前有這種老師我一定好好念書」、「重讀國小我可以」，也有不少網友歪樓表示「這個班怎麼都是爸爸接送」、「懇親會現場一堆爸爸參加」、「爸爸們常常想要約老師出來討論孩子的學習狀況」。

身型不錯，最慘細波，否則屌打大波miss

細波都有貧乳控捧場
樣搭救又得

個個都女神 搞到滿天神佛

有閪就係

小朋友幹大姐姐！

普通料

算係咁啦
我讀書個時個個林鄭葉劉咁樣架咋